貓貓fing條尾代表咩？

諗緊野

唔好煩住我

扯緊旗

想抱抱

爽

唔係好耐煩

唔想住籠

英短？

隻貓仔係親戚既，我都想放佢出黎玩